【武漢肺炎】WHO洩露中国237人瑞德西韋測試失敗 18人現嚴重副作用

cls

下一次世衛係咪又會唔小心泄漏臨床數據，證實雙黄連最有效?

跟住就出新聞講中藥可靠

仿製果d? 係唔係良率唔掂丫
再用多幾批白老鼠試真d

最好中國人唔好搶呢隻藥